算啦不如大家返屋企訓教啦

我訓你老母個教呀 成場運動到依家
比人打撚到咁就叫停哂勇武
知唔知我地輸既係咩
我地輸既係唔夠絕 唔夠狼
由呢一刻開始 真勇武 所有企前排要開始打狗
唔撚係人地一沖你就散呀屌你老母
唔撚係手足落單就當人condom呀屌你老母
要黎一齊黎 要走一齊走 要拉一齊比人拉
佢既然唔敢成立獨立調查
就由我地幫佢去調查
只要一齊沖 一齊攻 我地有人數優勢 一定唔會輸

警察還眼！！！

訓教？
點訓得著
宜家仲與5撚過火屎

推

班狗覺得可以打到我地驚 拉到我地驚
我地要話比佢地知 佢地係錯既

sor, 睇標題嬲得濟比錯負皮

請所有勇武睇睇

我宣布勇武正式退場

只要所有人一齊沖 唔會有人會落單
即使我地前線有鬼都唔撚會驚
因為一有鬼會比我地打到仆街

成個叫勇武退落黎根本就係局
退左咪冇人搞搞陣囉
退左咪大家安安定定去返工囉屌你老母

人地對家一出招你就叫勇武收皮
比人拉左既手足點算呀
冇左隻眼既手足點算呀

我唔撚話係文宣冇用呀
但係班高官最驚係咩？
係驚成個香港亂呀屌你老母

咁多個月和理非 就連一連3日機場集會
人地政府仲有冇理你班撚樣呀 醒下啦好冇

好老實咁講 你地可以慢慢叫勇武收皮
叫和理非出黎
但係作用有幾大
你同我都心照

如果大家仲係咁和善
不如你帶埋你老母真係返屋企訓教啦
唔好再企出黎啦

要沖一齊沖 一個手足都唔可以少

要放火扔去班狗身上

同意

最少都要班狗還返對眼比我地